# Sujet

Présentation de logiciels libres de travail collaboratif, à l'occasion de la Journée Point d'Appui au Numérique Associtatif du 6 février 2020, à Pont-à-Mousson.

# Compilation

À compiler avec XeLaTeX.
